敵對YouTuber號召打人 逾400粉絲現真身互毆

德國有2名積怨甚深的網紅YouTuber，近日竟各自呼籲自己的支持者，於周四（21日）前往首都柏林的亞歷山大廣場，與對方的「粉絲」一較高下。逾400名網民放下鍵盤趕赴現場，結果有近半百人毆成一團，有人甚至出動利刃以及投擲石塊。警方派出逾百警力趕赴現場，行動中拘捕9人。

網紅「Thatsbekir」和「Bahar Al Amood」在網上不時發生「口水戰」，詎料演變成現實混戰。兩人的支持者於當日傍晚在廣場對峙，初時只是少許肢體碰撞，其後約有50人開始動手動腳，最後更打成一團。

大量警員接報後趕到現場，出動胡椒噴霧以及施放催淚氣體，以驅散人群。當地傳媒報道，事故中有2名警員及6人受傷。警察工會主席基奧馬（Norbert Cioma）呼籲，有大量支持者的網紅理應更有責任感；他感嘆道：「網紅有時低估了自己影響力。」

精人出口，笨人出手

幾時到個香港痴線聯盟

波台都有 不過世清淆底

戇鳩

如果係香港應該兩邊都冇人到

香港到親都只會係小學生
你啊媽個波罩你 H!

會有一兩個嘅

香港最多成班小學雞出嚟
可能敵對嗰堆人仲要係同班同學

希望波子哥哥可以號召小學生係學校反蝗

警察當成「掃蕩非法社團」處理

大家唔識對方點分兩邊陣營

小朋友齊打交

大J同屎萊姆幾時有樣學樣？

班小朋友仲未可以自己出街

On9

點認邊d自己友， 又無制服

ON99

想subscribe 贏嗰個，最後邊個贏咗？

兩個youtuber 一個muslim 一個土耳其佬
而家德國真係

施放催淚氣體 ??法西斯

真．鍵盤戰士

仆街兩個都啊差嚟嘅喂

Egg你老母咩

戇鳩 x 402

round 1

連登仔：多謝張超雄

大j同屎來姆號召 fans現真相互毆

如果係香港應該得幾個fans到 跟住大量連登仔喺外圍報導相認

出來了】拒做鍵盤戰士！ 兩男小西灣激戰揮拳互毆

sunny著住supreme帶埋梅酒亂入

round1
大J vs 屎萊姆

round2
西多士 vs Sunny

德豬

德國人做乜撚野都咁認真...

20幾萬sub都有400人出嚟
唔敢諗過千萬會有幾多戇鳩仔

馬車 vs 龍心

世界情色王 學野啦

真 鍵盤戰士

波子哥哥只要出句聲佢就係18區揸fit人

學下隔離post啦打人犯法架嘛

有片 香港式隻抽

到時會有家長陪同到場

吹雞

連登仔：

心諗明明新聞寫德國，點解見到兩個中東佬

咁兩條友有冇出手先?
你咪又係鍵盤戰士,講閪咩

夠拎住個鍵盤當打左交既人on9?

德國真係玩撚完

20年後應該徹底變成伊斯蘭國家

對決支那人

希特拉之前做嘅嘢被一個左膠女人整亂唒

難怪覺得個名咁穆斯林，原來真係

Lf2

香港啲小學雞都唔打交啦

號召力仲高過梁天奇

幾時到 pewdiepie 同 T-series 啲sub出嚟打

連登同高登幾時黎番場

要分辨太易，明顯上面支持者穿黑衫
唔穿黑衫即 對家
Round 1 Fight~

一個14k 一個263k

white genocide LOL

我都想打屎萊姆